仇警醫護可恥！ 遭割頸沙展或永久留疤

仇警醫護可恥！ 遭割頸沙展或永久留疤
2019-10-17

在日前在觀塘APM商場驅散行動中，一名東九龍衝鋒隊第三隊沙展竟被暴徒用鎅刀割頸，令人髮指！該沙展右邊頸部傷口長約3至4CM，靜脈及神經線斷裂，據知已進行手術駁回，目前留醫聯合醫院。有圖片顯示，沙展經縫合的傷口參差不齊，可能會長出「肉芽」，留下永久疤痕。 縫得咁衰，相信都係仇警的「黑心醫護」所為，但佢哋不但冇醫德，違反自己的專業，竟用下三流的陰招，對付受傷警員，實在令人感到氣憤！

醫唔死你 你已經執到啦

對 真/假 陳彥霖有懷疑既入！

( Show Blocked User - 海逸豪園二世祖 )

咁都有得抹黑
年中唔知幾多單
重擺出名藍嘅聯合醫院上枱

去大灣區縫囉

香港醫護都信唔過
有咩頭暈身興唔該返大陸睇醫生
所有受傷警員一致送到大陸就醫就最好

聽聞條友系母笠把㗎喎，係咪拒絕出是新粉正俾伊丸先言悟佐呀
俾新粉正就魯實D啦，箏扎兌雙勢唔好

醫你係人情
唔醫你道理
平時係醫院攞特權攞得咁開心阿啦

拉

HA secret 話係個COS 幫佢做架喎
專登返黎應該suture 都係佢做埋

話個cos 無良心?

又多一個微博紅人
拎住條疤打一世飛機

你估好撚想醫你個黑警咩

嘩留疤咁大劑呀 嘩留疤喎

fake photo

去大灣區醫呀嘛

Post埋d垃圾source 用下腦好無

假
用下腦都知冇可能啦
比菜刀斬咩

擺明唔係同一個人
用下你隻屎眼望清楚

屌你個西，去大灣區醫啦

藍絲真係智障生物

濫暴黑警可恥！ 遭槍傷少女已永久失明

死唔去仲想點？

可恥你咪唔好睇囉

係呀好可恥架
返大陸醫啦

咁藍絲唔好去睇醫生，自己縫

樓豬20分鐘內出2個post，好勤力喎

警察是去掛外科急診
覺的不漂亮自費醫美不會喔
不然去深圳弄呀

法律只規定縫起來沒規定要縫的漂亮吧

wt is cos

Cosplay幫佢蓬？

chief of service 部門最大粒果個

有人唔做，做狗，活該

嘩
個傷口位置差咁遠
就唔好拎出嚟柒啦

四個月內，警民已成世仇，雙方都恨不得殺之而後快，返唔到轉頭了

班醫生仲救警犬
同香港人開戰

你班醫生仔女早日比警犬打死
你要扮專業 你仔女比狗姦唔好嘈

要醫人嘅醫生去醫動物，咁梗係唔完美啦，醫狗就去揾獸醫啦屌

抵撚死

醫到一半停手
給不給錢

去大灣區醫咪冇事囉

BLOCKED

咁鐘意鎖人48hr 打，依家受番囉

驚呀？唔好睇醫生囉

講咁撚多開左隻狗個名未呀定公安唔夠膽開名呀

警察自己咪有first aid囉

自己救啦自己醫啦

點新聞又出嚟 又要ban過

係咪出咗order屌醫護

做完手術後
你估就咁連針

人一藍

咁樣先係好
以我所知
咁樣整將來埋口會減少蜈蚣疤痕
減少發炎

驚咪唔好去香港睇醫生囉

好似唔同左人咁

工作犬有小小疤有咩所謂？

抵死

連登大把醫護
我都唔係wound nurse
推到佢地睇到

冇咩可能
沒有退不到的疤
在乎有冇用心退

唔滿意咪返大陸睇醫生囉

呢幾日多咗好多呢啲低手三毛
直接貼啲藍絲垃圾上嚟

Do you know how I got these scars🤡

強姦咁多人，殺咗咁多人，換黎嘅都係少少疤... 有咩好心痛？

叫cos做suture

推

起碼肯醫畜牲先啦，班畜牲連手足求醫既權利都褫奪呀

藍屍唔好睇醫生
啲醫生好黃架

831

呢啲係badge of honor喎，英勇執行任務被割，應該永世唔好著樽領衫展示畀世人睇

兩幅相連面形都唔一樣
睇黎香港既醫術真係日新月異

FAKE NEWS
FAKE PHOTO
不推文
藍絲最叻將兩張無關既圖放埋一齊作新聞

WHAT A NEWS?

唔鐘意醫生就咪撚去醫院啦

傷口長度位置都唔同

去韓國整靚佢咪得囉
賺埋咁多ot錢

有冇香港身分證先

有請小鳳姐

假圖嚟
咁都上熱門

咩呀 唔係話右圖fake news咩
話得大陸先用鋼線咋嘛

私家大把唔識做手術既大醫生

Fake news

你班黑警成班豬閪唔用腦，做戲都唔好觀塘做啦
明知聯合醫院成日醫死人，醫你唔死你咪偷笑

到今日都唔知條武警咩名？

返上去囉，咁撚唔滿意

返大陸睇醫生隨時命都冇撚埋呀

有個光頭柒已經夠
終國唔需要做多一個神

啊COS都唔知幾耐冇揸刀識用staple算係咁啦..懷疑個COS係藍底自薦去幫佢做, 正常大粒野仲點會開op, 點知最後俾藍絲狗咬狗

上大陸打點滴咪搞掂

醫院都係人 有情緒都好正常

收皮啦毅進仔 blocked

笑撚死人
藍絲唔單止腦殘
仲係盲嘅

根本武警係用番支那醫生吧，咪撚姓癩啦

屌你老母啦之前已經講過係炒車㗎

都話去大灣區醫架啦

冇事就鬧醫護 有事就搵醫療 我跟藍絲logic渣

點解唔去大灣區醫

學班popo講法 有病唔好睇醫生囉

個d 係釘嚟

問題係個張係假相嚟

死啦！留疤阿！好嚴重啊

驚就唔好求醫
你去得醫有會有呢個風險

哦

用愛滋針 佢死撚左啦

cos：幾十年無揸果刀，算係咁啦

返大灣區醫囉
有事咪call 白車

有事唔好去醫院囉 叫班藍絲幫你急救咪得

驚就咪去醫院

拉啦屌你老母
Blocked

咁咪唔好去公立醫院
吊 洗唔洗比埋錢你去磨皮？

抹黑醫護真係自殺式行為

兩張圖傷口位置都唔同，又係造假

通識題：樓主係咪低能仔？？

點解左圖同右圖，受傷的位置唔一樣？
睇下鍔的輪廓都唔同左？
係真同一個人？

你都係搏人block你啫 成全你

*博人*

咩叫cos？
cosplay？

條友都唔係警察

Chief of service

執番條命仲屌醫護

勁人？

如果係假相點解HA要喺官方fb出聲明

砍掉重練

敢問師兄邊到鄉下

開左個公安名未

下次幫佢手術成功但病人死亡會唔會岩心水 d ?
醫護幫你執番條狗命仲禁多野講

ching飲大咗？
打字都有鄉音

香港警察全部唔會有命享賺返黎既錢

啱呀
幫你叫埋白車送埋上去醫又點話呀

D弱智護士狗最撚鍾意用埋D行內terms同行外人傾計 onlun99 唔知COS乜撚野

藍絲高層聯個喎 咁上下 由佢地鬼打鬼啦

屌你老母醫院黎架，你估果度獸醫診所呀？
係咁架啦

小鳳姐！

你老母要連得靚就入養和啦, 公立醫院都係收你幾舊水, 仲要預撚左你班黑警拍下籮柚就走錢都唔柒比

收皮啦分化撚講得好清楚係chief of service, 個department最撚大粒個醫生, 玩cosplay嘅人係叫cosplayer唔係cos

翻譯 :
聽聞條友係冇number㗎喎，係咪拒絕出示身份證俾醫院先延誤咗呀
俾身份證就老實啲啦，掙扎對傷勢唔好

#曲到圓

系你老母

你哋班黑警唔鍾意跟規矩又要人哋醫護跟規矩
醫你唔死咪偷笑囉
番大灣區醫囉

一於去告鳩聯合醫院啦，撐警撚一齊去圍佢啦

藍屍真係冇撚腦

腎要消失了

假圖黎架

佢特登遮左件衫
都唔係同一個

好笑 好好正搵個HO MOsuture咪好
係都要自己衝出黎柒
唔知班藍絲知自己屌緊既人系深藍會點

狗：叫你部門最大粒果個幫我聯針
黃醫：好啊

冇翻一兩條疤，點樣行走江湖？

俾多少少錢買枝除疤膏都懶

用語音輸入，但講到譚仔阿姐咁，就會出啲咁嘅字！

智商有幾低先睇點新聞？

明明攣都幫你變直 仲想點

唔好以為cos唔洗做手術先得架 所有大手術除左cos都冇乜邊個識做架 有咩事都係consult大粒野做架咋
何況係頸既血管 你以為好簡單就咁suture番佢就得咩 你識幾多anatomy 呀

人講咩關你撚事咩弱智仔
無人叫你睇

入黎幫推行動post啦
［重要］做緊個連登小實驗 有興趣入一入黎

驚就咪撚入醫院住啦
插foley時你就仆街

傻仔都知唔洗縫針 拉

啱，班on9當所有人都係醫護，問多兩問就唔識你自己查啦

一係上大陸再唔係自己縫囉 咁撚麻煩... 抵撚你死啦

點新聞黎ga你班友

我就一定冇你識咁多anatomy啦, 但cos樓下大把𡃁, consultant, ac, 洗鬼佢自己落手咩

驚咪唔好喺香港睇醫生囉

屌，學謝檸檬自己縫囉

一個神就足夠
但係烈士可以有無數咁多個
睇下衰寧縣個雷峰公園

點算呀咁大條疤死啦死啦乜都冇啦

屌佢老母

連針？ 正常14日拆線………………

你要知道果間係聯合醫院 唔係威爾斯 伊利沙伯 果啲大院
COS對落唔一定識做 亦都唔代表有人做 而家流失率咁多 COS 對落已經冇consultant 專科係頸 再細既佢唔會放心

我肺是嫩港野啦，唔想變孔布份籽呀

好柿里咁咩，吾息睇鷲修皮啦

催咩，睇吾鳴鷲修皮啦

屌里魯無，催咩圓

點新聞係支那人開的雞棚
你貼link咪係幫緊人上位

你洗唔洗開兩個post 貼藍絲page 啲野呀

屌你老母 小事就嗌生嗌死 死撚咗佢啦垃圾

專科部門啊頭
但都做左admin野好多年同老啦
搵cos做係on9

就好似搵振美做前線打人咁 佢9up就得

有深圳人民醫院唔去,唔死咪放你黑警一馬囉

下次自己黎呀嘛

人一藍 腦就殘

嘩好大鑊
實破相嫁唔撚出啦

又係點新聞呢個垃圾紅媒

有疤都屌
識時光倒流咩

送隆胸囉

呢啲無理據嘅抹黑真係唔洗理，低智商低學歷先會信。

醫護都係暴徒扮，所有人都係暴徒扮，只有popo唔係。

駁唔到

返大灣區醫囉

你班警犬狗黎架咋 去醫院邊識醫狗 去睇獸醫啦屌你老母

係呀 香港醫護咁黑心

香港警狗下次番大陸醫院搞啦

唔滿意咪自己拆返佢再自己整過囉
係就快手呀

收皮啦五毛狗

唔滿意就自動縫

屌你老母閪好撚好笑

同埋割頸隻狗無耳珠，但張圖生肉芽個個有耳珠

支持藍絲罷睇醫生

哇 真係好嚴重呀個疤 我好心痛你呀sir你還好嗎？
無事呀嘛？你無死呀？哎呀 好彩姐 因為要等清算你呀
屌你老母係呀我真係心痛你

假新聞

成日鬧醫護
有病唔好睇醫生囉

聽fd 講佢條head and neck team 都唔係冇人既
只不過佢專程返去做 仲要搵埋大粒野去接送case
依間醫院藍到發紫

咁... 𠝹返開再縫過... 直至你滿意為止... ok?

有冇行內人講下其實咁樣正唔正常